區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

唔洗屌我區選撚 含淚投票 泛民打手
你睇返我之前啲reply會見到我覺得取消區選都無所謂 但有得投就照投

我用返之前台灣人整嘅文宣比你地班打算投廢票嘅人再考慮多次
投唔投、點樣投都係你嘅自由
但請你諗清楚

唔洗比張圖藍絲啦
藍絲唔投仲好

大家係咪唔記左區選？係咪唔記得左長期作戰既重要性？

好似白票唔當廢票喎
無記錯嘅話：廢票唔當係有效票，白票計有效票
白票「棄權」都當係選民表達意願

最終你都係會被其他人嘅投票意向代表

唔記得講
我係唔會投白票嘅
我係務實主義者
選舉上一向奉行「兩害取其輕」策略
往績係從不投俾建制陣營

呢啲野梗係兩害取其輕
有得揀我都會揀獨立深黃候選人而唔揀傳統泛民
全區都係藍/扮黃就投個冇咁易贏嘅 再叫埋屋企人一齊投
總之要佢輸定贏都難睇

push

杯葛不公平選舉
要做嘅唔係唔投票
而係要令投票無法進行

咁有冇一個政黨叫（投白票）?

真呀

取消佢好過比對家夾硬贏左跟任騎劫民意

冇用都要投，不是代表支持泛民，而是對建制説不

推

借位一用
區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦

唔投票嘅同話自己立場係中立一撚樣

都係幫政府

11月24日區議會選舉其實係 變相公投

公投d咩：咪就係撐政府，定反中共囉
點計票：數真藍票，同真黃票，仲有果堆不知名獨立人士，就會知道係 三分天下，還是二元對立

需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手"教"下藍絲投票

呢個星期日記得投票，向政權同維穩力量說不！

一位之前係票站主任的溫馨提示：
投票吸印仔後，吹下佢，唔好即刻對摺，驚個「剔」印埋落對面果頁，我會行埋到票箱先摺，因為真係印左落對面果頁，一票兩個「剔」會成為廢票。她見好多上述情況，尤其早上，因個印仔仲好濕。”
投票一定要用身份證!
投票一定要用身份證!
冇身份證大爺都冇得投!
明既會明🤗
（唔好只LIKE，手動COPY轉）

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

國際好睇重民意走向，如果今次結果都無法壓倒性佔優ko建制，就碌柒喇

投白票即係投棄權票
如果一個黨叫「投白票黨」
咁你响選票上印/剔呢個黨嘅話
咁張票係有效俾咗一個候選人嘅票
咁就唔係「白票」囉

政府怕國際輿論 呢個stage佢唔會停啦

國際好睇重民意走向，如果今次結果都無法壓倒性佔優ko建制，就碌柒喇

我諗法係：
一係取消，可以增加國際輿論
一係有得選，但要贏盡

宜家政府怕國際輿論，打算繼續區選，咁我地就要贏盡！！

我最鍾意見到對家落選，所以會投。

含L 都要投

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

幫推

係呀，抗爭都唔可以犯法，要跟住敵人嘅規矩玩呀，緊係一路乖乖地含住曱近平條撚一路用返共產黨留落黎嘅制度投嫁啦，有得含唔係唔含呀嘛。香港人，反抗？口號黎嫁咋

削弱對方係重點

咪撚投白票呀屌

人地台灣係選總統...你同人地區選比
不如你睇下區議會嘅功能先啦⋯⋯不如你講埋美國

張文宣講緊立委
同埋投廢票嘅邏輯唔會因為我投嘅野唔同而唔同左
你知唔知自己做緊乜架
同埋講左十萬八千七次
區選取消左我其實仲開心

成篇野第一句已經講左我唔撚係區選撚
我之前都屌過區選唔係一切
取消左無幻想仲好

你咁多意見，不如你每區派一個連登仔出黎選，你參加埋，我投你，咁咪民意lor...我覺得投票係民主嘅一部分

係呀
不過只限於公平公正嘅選舉囉
種票 做票 掌心雷 DQ
呢啲仲係民主嘅話咁中共舉手式投票都好民主
我呢個post叫緊啲人投票
唔洗屌我話區選無用

投左邊邊都冇分別